張建宗：希望以科學為本看疫苗安全，相信專家的意見，釋除疑慮

本港出現第二宗接種疫苗後死亡事件。政務司長張建宗表示，專家委員會明天開會評估因果關係，明白部分人可能感到擔心，但要以科學為本看疫苗安全，相信專家的意見，希望公眾釋除疑慮，政府會做好疫苗接種和監察工作。張建宗在網誌表示，截至昨晚，累計約83400人接種第一劑科興疫苗，另約有300人接種第一劑BioNTech(復必泰)疫苗。

原文網址：

務司長張建宗表示，專家委員會明天開會評估因果關係，明白部分人可能感到擔心，但要以科學為本看疫苗安全，相信專家的意見，希望公眾釋除疑慮，政府會做好疫苗接種和監察工作。

科學黎睇就係無第三期數據唔應該打

再有接種科興新冠病毒疫苗後的死亡個案，政務司司長張建宗認為要以科學為本看疫苗安全，政府會以公開、透明和負責任的原則，定期發放及更新疫苗相關資料，做好接種和監察工作。

睇完數據又話你唔理性政治化

專家都唔敢打大陸野呀dllm

專家話唔適合，就會比班藍藍屍咬住係港獨份子唱衰中國，隨時中埋國安。我係專家就一定話無事，你班老野你死你事🥱

全部都係廢老打

全香港700萬人，得80000幾人打了科興，比率超低，香港人身體最誠實……

要加多兩個字，相信指定專家

袁生、孔生、梁生都係打BioNtech

非常相信 所以會打返外國野

司長打左未？

連天文台掛風球都有政經考慮嘅地方，講呢啲仲呃到人嘅咩 ?!

出左

打多啲啦，唔該

仲夠膽話科學
又未有第三期數據又未試60歲以上既人
個CI interval 闊過西隧
科你老味學呀

呢啲仆街一味驚死得罪大陸
有真話唔講
打針打死人都可以隱瞞
攞香港市民條命交飛
做官做到人性同良知都冇埋
快撚啲死啦你老母

以科學為本既話。
連第三期醫學期刊報告都未登到出黎喎

仲要60歲以上數據都未有。

宜家咪試緊60以上

專家既意見就係自己走去打bioNtech

一路打一路拎數據

連第三期數據都無，科學為本嘅話咪唔應該打囉。

要科學但又唔可以完全科學